開完房屋台係咪應該開番個藝術台

講咗好撚耐

原來有 sor

幾撚時退出連登呀